蔡英文：我們的想法很簡單，防疫是長期抗戰，必須優先讓第一線的醫療人員都有充足的口罩可以使用

口罩產量提升！讓第一線的醫療人員有充足的口罩使用！

我們 #台灣製造 的口罩產量提升，來到每日420萬個醫用口罩。感謝願意配合政府日以繼夜三班生產的廠商與生產線人員，以及支援生產線的國軍。

我也要感謝 經濟部 同仁的努力協調廠商以及機械業者，讓原本要建置半年的產線，能夠在一個月內就完工。

從今天開始，醫療院所的口罩配送量會倍增，提高到每天170萬，讓各個醫院庫存量達到15天以上。

我們的想法很簡單，防疫是長期抗戰，必須優先讓第一線的醫療人員都有充足的口罩可以使用。

防疫的非常時期，全民一條心，團結就能發揮最大的力量，一起度過難關。政府會繼續努力，守護國人的健康。

777: 封關已經冇意義

唔得 我果三萬隻狗重要D 我仲要靠佢地打柒香港人

柒婆：我們的想法很簡單，防疫是長期抗戰，必須優先讓全線的黑警及親朋好友都有充足的口罩可以使用。

台灣比香港進步很多

仲有驅逐支那狗

一個以民為本
一個以共為本

香港係奶共方面都進步左超多

佢尋晚開放陸配嚟台灣知唔知

陸委會比台仔屌到仆街

民進黨真係泛民兄弟嚟
一有權在手肯定柒鋪勁ge先收手